## Culture_Map



Creación de un docker con Apache - mysql y PHP-

Instrucciones para correr el proyecto:

1)- Instalar Docker en nuestra maquina a través de el siguiente comando en consola:

sudo apt-get update sudo apt-get install curl sudo apt-get install
apt-transport-https
ca-certificates
curl
gnupg
lsb-release curl -fsSL https://download.docker.com/linux/ubuntu/gpg | sudo gpg --dearmor -o /usr/share/keyrings/docker-archive-keyring.gpg echo
"deb [arch=amd64 signed-by=/usr/share/keyrings/docker-archive-keyring.gpg] https://download.docker.com/linux/ubuntu
$(lsb_release -cs) stable" | sudo tee /etc/apt/sources.list.d/docker.list > /dev/null sudo apt-get update sudo apt-get install docker-ce docker-ce-cli containerd.io sudo curl -L "https://github.com/docker/compose/releases/download/1.29.2/docker-compose-$(uname -s)-$(uname -m)" -o /usr/local/bin/docker-compose sudo chmod +x /usr/local/bin/docker-compose sudo ln -s /usr/local/bin/docker-compose /usr/bin/docker-compose

2)- Levantar el contenedor:

sudo docker-compose up -d
sudo docker-compose ps (para verificar que el contenedor este funcionando)

3)- Importa base de datos a través de los archivos sql enviados.
